翻左三個半月小巴站頭，啱啱劈炮，你問我答

如題

點解去做？點解劈炮？

點解去做，因為果時暑期工，未揾到嘢做，諗住騎牛揾馬，點知一做做到暑假完。點解劈炮，因為要翻學

小巴佬支唔支持民主

支持，有d都好開明

其實正職幾錢一個月

我果間公司有個同事做左10年，今年佢成30歲，都係得8千幾

有冇黑社會

冇

西客反而大把，利申我做綠頂

好中意個uncle 打理得好

有咩做？

抄車牌，點人數，夠人就截龍，解答恩客嘅査詢

有你未必知
又唔會走落站頭收

而且而家好多係黑社會自己一條龍

咪唔會自己收自己

有冇我唔知啦⋯⋯利申我做果間公司都算有規模。

唔使清錢箱？

佢又冇乜上進心嘅，同佢同期入職果班友都升晒職，就係唔升佢

唔係我做

推！

嗰肺花未

上水

我以為靜係請呀叔
以前番青大 係葵芳搭van仔（美景果架）
個叔叔幾好人
但有次有個痴線婆無啦啦鬧佢比人插隊

30歲仲係得8k人工我諗已經唔關上進心事
大學生翻intern仲搵多過佢

點入行